有無人賭到每個月份糧都清撚左

年頭去到依家戶口都無錢剩

岩岩又落去入錢 連個保安都問下 咁快黎攞錢啊？

戒賭啦 老母細過果時收入風光 80年代2皮幾野一個月 最後賭到賣樓

利申 如果我老母當時冇賭 宜家有母幹

串鳩你

大把人賭到輸身家，賭呢啲嘢真係玩下就算，係要嗰種刺激感同氣氛姐

賭還賭 要有節制

次次月頭出糧入錢去馬會 冇幾日就輸晒 咁辛苦返工到頭黎比晒馬會

me too 唔想賭了 但又控制唔到 好想贏返個本

係 娛樂黎架姐 唔好諗住靠賭發達

戒賭啦
真喺要賭到連Jer都冇埋先識後悔咩

每個月都清